止蝕根本就係懦夫行為 !!!

700 $470> $250 > $630
3690 $73 > $40 > $ 340

要大股先可以咁講

雷蛇咪又係咁

3隻都有入過

唔通Ifc跳落黎先算勇敢？

勇氣同on9只差一線

跌完上唔返既例子你又唔講

止蝕加撈底先係贏家

止賺到係

005呢？

20年後見

28 蚊唔買，怪得邊個

我宣佈700，3690，9988根本就唔洗止蝕，止蝕者係雞係公廁

真

G持SH

如果入左油股應該要跳ifc

咪係 1810 13落9磨幾耐 宜家咪20幾

止蝕唔要問題, 係止蝕之後要搵機會再入

005 7手平均價42,長期30幾趁6月頭彈上40個幾止蝕走晒.等到28個又幾翻啅7手,而家圍大數我都賺返,如果冇趁嗰陣止蝕走而家就仲蝕緊得個望字.

咪係 成日assume止蝕完就永遠離場

識玩一定係止完蝕見到個巿升返先再入場

不過通常係高位再追貨進場